［認真mode］女仔剪頭髮咸苦咸忽係咩心態？

唔撚明 去剪頭髮係你自己決定 剪撚完坐係度喊
然後有女權撚同我講 ：你係男人唔會明 你啲頭髮畀人剷光左你喊唔喊呀？我好辛苦留咖
On9 咁咪唔撚好去剪囉

剷光咗咪剷光咗 家陣斬咗你隻手？

又唔見佢地剃腳毛個陣喊

剃完肛毛都會喊

咁又叫女權撚

就嚟進化到女人講嘢都=女權撚

留得好辛苦咖

我試過剪陸軍裝又咪咁。。